切勿衝禁區！會開槍！

（轉傳）
樓上departure d欄俾avseco收起左
而家禁區有大量既狗
懷疑有人想用琴晚果招扮自己人想人一齊沖入禁區
所以大家一定要克制!!!!!!
禁區係唔沖得架!!!!!!!!!!

推推推！！！我唔係鬼啊大哥們

邊個係人邊個係鬼用理智判斷！唔好被情緒主導呀！

Push

推！